［星座撚］天秤出末請注意 5

無人開，等我開

平秤做咩